《有房出租》跪求租出，元朗大西北

元朗西菁街好順泰大廈高層望山景
兩房一廳，其中一間房出租
包上網，有床有洗衣機，可以明火煮食
禁煙不禁酒
男女都可
月租10300，租金平分，包水電平分。

包水，電平分

元朗

不了 驚返屋企
比人打

其中一間房憑咩10300
元朗5分鐘內行到地鐵站既2房1廳都係1皮

$10000 租間房？
重要係元朗
係咪on9呀

唔洗一皮有既要搵下
一皮兩房一廳就周街都係

打少左係10300平分姐係5150。對唔住

元朗

包唔包扑野

元朗減個0差唔多

5200租元朗一間房， 咁點解唔6000蚊租屯門龍床盤🤦‍♂️ 人地獨立單位，獨立廁所wor ，仲要新樓

無私隱都要5000
仲要元朗

月租10300 元朗

元朗
你on9?
係連登想搵人租元朗樓？
你坐左幾耐？

元朗大西北已經GG

where

我自己都住元朗

貴，你開4500會多人諗

下 我租屯門4百幾尺兩房兩廳都係9000蚊個月
樓下就有輕鐵站
你憑咩？

仲要西菁街，日日嘈到仆街
日頭就聽住車不停呠，夜晚就聽醉酒佬嘈交
巴士站唔近，輕鐵又唔近，揸車又塞
五千幾同人share真係不如攞去巿區租劏房
除非返工返元朗天水圍

元朗TG放題, 仲有鄉黑.